【突發有片】各大院校學生會到中大學生事務處請願

連登仔果然唔會理

屌你老味連登仔 中大比人班支那狗圍無人理

條友根本唔會黎 係到拖時間
完全唔重視學生既意見